今日有去機場嘅入一入嚟

聽日開始坐唔夠6個鐘唔俾走!!! 放核彈都唔俾走!!!有乜嘢事起上嚟我哋會企喺你前面!!!

sorry借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母